愛情有因果報應係真

我係一段愛情做錯過野
曾經有一個好愛我既女仔
但我係一齊既期間
仍然同我之前個ex有糾纏 藕斷絲連
但之後我絕對無溝其他女仔
我好後悔傷害左呢個女仔
結果換黎最後佢唔信任呢段關係 分左手
無幾耐我朋友就乘虛而入
仲同左我一個朋友一齊左
佢一開始唔認
其實佢地既野都已經做到出面
但我一直唔相信 因為佢無親口同我講
所以我一直都堅只係玩得埋
直到今日 我終於知道左
但我已經無左一開始既憎恨
諗深一層 破壞關係既人係我在先
所以我諗我都無資格去講啲咩
唔知我咁諗岩唔岩

我知你有上連登
雖然我唔會祝你地幸福
但我只希望你之後既日子過得開心同快樂

戇鳩仔

食屎啦去

真係一子錯滿盤街落索？
唔可以改過自新？

無得改過自新 會有一世報應
至少我係咁睇

嗯 明白

我傷人同俾人傷都做過
真係有報應的

其實以前既我真係唔會
錯在我個ex太識牽動我情緒..
我都係一時衝動

因果循環 報應不爽

砌左ex?

咁又無 講左啲flirt既對話

唔係你話改 人地就奉旨信你
放心啦 條女一定幸福過以前好多

你話改就要信你？
不如咁講，你憑咩要人信你

我知無 愛情從來講個信字

抵撚死

多謝

一子錯 係真的
巴打下次好好珍惜

同是天涯淪落人

搵翻ex真係好撚仆街 真係扺鳩你死

仲賴人 鳩痕就鳩痕啦

唔會再有另一個好似佢咁愛你嘅女仔出現架啦 算把啦